[連登統計] 想問幾多人有八達通綠卡？

揮個手
利申：學術討論，不構成鼓吹犯法，
持有綠卡本身並不犯法

好多：利申八達通收藏家

呢啲個個都係守法嘅好公民

濫用綠卡嗰啲一定係Baby condom嗰啲弱智藍絲

我65歲

我18歲

成日唔小心拍錯張收藏卡
希望可以原諒我

+1

利申:65歲 借左個孫account幫我覆呢個post

David有白卡

我65了，外表係24，因為同我個孫靈魂轉換左，所以可以用

合法用$2

呢啲冇討論空間
傻仔先留言講
我就冇卡嘅
比散銀

阿婆走左，張卡當遺產留左比我用

綠卡有撚用咩
大叫我爸是李剛咪得囉

拉

啱啱比便衣狗+兩隻pc捉，佢要我入去比$500，之後仲要留電話同address比佢地 ，係咪玩撚完

van仔佬有好多張
係站頭不停拍

比左$500唔使留個人資料同地址

比左都逼我留。。

咁有兩隻有炮既狗係到
唔迫係除褲屌埋屎眼先比走叫執到
而家班仆街守出閘口
所以出閘真係要金晴火眼
唔好一路㩒手機一唔出閘
班仆街連我65歲都過黎逗我

日日用

利申發夢

65碎資深用家

十年前我還是學生都俾人查過一次嗰時係喺入閘口、依家改咗喺出閘口咩

啱啱係天水圍用apple wallet張綠卡個個閘都唔比入